篤灰熱線= 文革，呢樣無撚得拗

熱線唔係999
又唔透明
佢咁樣鼓勵啲人篤灰唔係文革係乜嘢

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

gay圖gay片五十路

蓋世太保

其實係，批鬥、加上咩911恐襲既「同胞勿近」式扣帽。令我身邊好多年紀大既人好反感。

（淺藍50-62）佢地今日食lunch，狂鬧
1. 休班警棍，第日警察食飯打尖，你出聲，佢無number可以打完你再砌你生豬肉，你報警佢話你拒捕，回歸60年代

2. 批鬧熱線，搞批鬥，人民鬥人民，社會一定唔和諧

3. 911恐襲根本就係搞同胞勿近，大陸咁越搞個社會越亂

我